肥又內向嘅人係咪唔配有拖拍

成日見到啲肥妹都有拖拍
明明冇佢地咁肥 點解都搵唔到個伴

可以搵我

可能唔夠佢地地肥

認真咩

TG me
hugo1991

你個名答晒

極肥嘅係咪有另類market

幾高幾重先？

係。

158 140咁上下

除咗有病，肥同內向都係自己攞嚟。

幾肥？

肥都話可以改 內向呢個係天生 亦係後天環境造就出黎
中學讀女校 結果上到黎完全唔識同男仔相處 超級尷尬 grpmate多數都係a0女仔 偷師都頭偷唔到

答咗喇mon post喇

見你個名有個矮字
幾高呀？
又肥又矮又樣衰就唔得啦

答咗喇158

內向係比較難識人，但無論係點既人都應該有被愛的機會加油

都唔算太過份 , 有冇試下做下運動減少少 ?

有啊中學個陣肥啲 依家慢慢減緊 儘量學業運動balance少少

係緣份未到
我有識d女仔朋友身形都比較大隻
但最尾都真係搵到個好錫佢地嘅另一半
佢地身型你預係真係有欣宜最肥果時咁肥
高度就同小儀差唔多
但都搵到
好得意
3pair佢地個另一半個樣同佢地都好似
但身型反而係小肥
見到佢地真係好夾得埋
心底都鄧佢地開心

努力啲踏出第一步啦

利申: 努力緊，想外向啲

上年返咗份要見人嘅pt，好咗啲

你都可以試下搵啲飲食pt

多啲見人

多謝你 依家有做緊會所pt 嘗試習慣緊同男仔一齊做野 希望會好啲

小肥有小肥既市場

因為 ...

連登仔:睇下個樣先